[Hala Madrid]皇家馬德里球迷吹水區 （86）

Hala Madrid!!!

Coach

Zinedine Zidane

First-team squad

1.Keylor Navas

2.Daniel Carvajal

3.Jesús Vallejo

4.Sergio Ramos (captain)

5.Raphaël Varane

6.Nacho Fernandez

7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)

8.Toni Kroos

9.Karim Benzema (4th captain)

10.Luka Modrić

11.Gareth Bale

12.Marcelo (vice-captain)

13.Kiko Casilla

14.Casemiro

15.Theo Hernández

17.Lucas Vázquez

18.Marcos Llorente

19.Achraf Hakimi

20.Marco Asensio

21.Borja Mayoral

22.Isco

23.Mateo Kovačić

24.Daniel Ceballos

Out on loan:

DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)

DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)

MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)

MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)

MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)

MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)

MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)

MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 11月賽程

歐聯

02/11/2017 03:45 熱刺 對 皇家馬德里 3 - 1

西甲

06/11/2017 03:45 皇家馬德里 對 拉斯彭馬斯

19/11/2017 03:45 馬德里體育會 對 皇家馬德里

歐聯

22/11/2017 03:45 尼科西亞 對 皇家馬德里

西甲
27/11/2017 --:-- 皇家馬德里 對 馬拉加

國王盃

30/10/2017 --:-- 皇家馬德里 對 富恩拉布雷達

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶

G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集

大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票

因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)

中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛

經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public

如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）

班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛

另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛

*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu

可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席

門票: €25 (手持Madridista: €17)

開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)

*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista

即場做madridista有優惠，平過上網申請

另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通

去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場

開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

比目魚！！！

機師out

未被打動 迪甘斯續拒召賓施馬

【體育】儘管賓施馬明言繼續靜候國家隊召用，但法國國家隊教練迪甘斯則未為所動，表示仍然無意改變不重召該名法國前鋒入伍的決定。

勒索案中暫時打甩罪名的賓施馬（Karim Benzema）日前接受訪問時，坦言渴望參與世界盃，一直希望獲得法國國家隊主帥迪甘斯（Didier Deschamps）重召，儘管已全程打「開口牌」，但後者明顯不為所動。
迪甘斯說：「我沒有看過賓施馬的訪問，我很少會閱讀報章，明顯地，我已聽到消息，每位球員均享有言論自由，很多球員也會說他們想為法國國家隊效力，你是知道我在此事上的立場的，我不改變主意的話，情況將不會改變，我的決定是為了大局著想，那不是一個問題。」
賓施馬對上一次為國家隊效力，是2015年10月法國友賽4:0大勝阿美尼亞一役，但隨著他捲入勒索案，被指有份以性愛短片勒索國家隊隊友華布拿，遭到法國警方落案起訴後，他就沒再被迪甘斯起用。

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
全城為我 花光狠勁
浮華盛世 作分手佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
霓虹熄了 世界漸冷清
煙花會謝 笙歌會停
顯得這故事尾聲 更動聽

世清

topic係咪打錯咗
應該係haha madrid?

佢打到世界我真係賓周都切兩碌比你

啊cdrom肯反擊未

唔通你用美斯打龍 我又要笑鳩美斯連同拖舟個仔抆腳毛都未夠班咩 講野都唔撚經大腦

啱啱出冊
賓周馬死左未

未啊
再坐多幾碌啦

咁就一世
終身監禁都似啦水煙王

一望佢
超級long shot再湧現
占視野
仍然是頂班沒改變

I Will Be Back !!

1.5億！皇馬加入古天奴爭奪戰

西甲豪門皇馬一直以來都是巴塞的最大競爭對手，如今這兩支球隊之間的「戰火」也再次擴展到了轉會市場，這次，皇馬開始準備搶奪巴塞的重要轉會目標――古天奴。

據《世界體育報》報導，此前和巴塞緋聞不斷的古天奴已經成為皇馬新的收購目標，皇馬為求購古天奴，準備向利物浦開出一份高達1.35億英鎊（1.5億歐元）的報價。報導中稱，皇馬方面的已經同利物浦就古天奴轉會可行性的問題展開了商討，皇馬充分展現出了想要簽下這名巴西球星的興趣。

報導中還稱，皇馬並不準備在冬季轉會期就正式向利物浦提出報價，他們準備出售一些大牌球員，以便再明年夏天轉會窗口開啟時能為古天奴騰出足夠的轉會資金和薪資。而另一支對這位巴西球星興趣濃厚的豪門巴黎聖日耳門則也很難在冬窗求購古天奴，由於受財政公平法案的限制，大巴黎冬窗引進大牌球員的難度較大，他們很可能在明夏同皇馬一同展開爭奪。不過巴塞則可能等不及到明夏才招攬古天奴，加泰羅尼亞豪門極有可能在1月冬季轉會窗口開啟後就再次嘗試向利物浦提出關於古天奴轉會的報價。

此前巴塞求購古天奴時最大的障礙就是利物浦方面拒絕放走這名隊中核心，巴塞先後4次提出報價均遭到利物浦的強硬拒絕。不過如今，利物浦的態度似乎也有所鬆動，教練高普就在接受採訪時稱：「我不知道。不管是哪種情況，現在說都沒有什麼意義，一方面是我們（和其他球隊）沒有達成協議，另一方面是已經達成協議。但現在這個並不重要。我們會在必須討論這個事的時候再來討論，不過不是在10月份。如今他們（古天奴和詹）還在我們的球隊中，沒有人回去考慮明年1月乃至6、7月會發生什麼。」不過此前《世界體育報》就曾稱古天奴個人更傾向於加盟巴塞，但巴塞至多隻願意為他開出1.35億英鎊的報價，如今皇馬願意匹配這一報價，也讓古天奴的轉會動向增添了一些不確定性。

今季古天奴表現亮眼，在經過賽季初的背傷後，復出後的古天奴迅速找回了過去幾個賽季的出色狀態，他已經在5場英超和3場歐冠盃中攻入4球，並收穫3個助攻。他也幫助巴西國家隊在世盃外南美區順利出線，晉級世界盃決賽圈。如今皇馬、巴塞和大巴黎三家超級豪門一同展開對他的爭奪，也勢必將掀起一番「血雨腥風」，而古天奴最終會花落誰家，只能在轉會窗口開啟後才能揭曉了。

2億！皇馬突撬熱刺殺星！

歐冠盃衛冕冠軍皇馬近來陷入低谷，不但在西甲賽場上不慎失分，在歐冠盃小組賽對陣熱刺時也遭遇歐冠盃首敗。不過皇馬也準備及時通過補強來扭轉不利的局勢，他們也把目光放在了剛剛戰勝他們的熱刺身上。

據《馬卡報》報導，皇馬看中了熱刺新星阿里。報導中稱，皇馬一直在觀察熱刺陣中的一些球星，如今阿里的成長達到預期，皇馬也對阿里進行了特別關注。此前《太陽報》稱如果皇馬想要得到阿里，可能要付出近2億英鎊的轉會費。《馬卡報》稱，近幾週有不同的人士勸說皇馬主席佩雷斯和皇馬高管荷西-山齊士引進阿里，而皇馬也對這名21歲英格蘭中場的才華表示欣賞。

除了阿里，皇馬還盯上了熱刺教練普捷天奴。《馬卡報》、《郵報》都報導稱，皇馬已經把普捷天奴當做皇馬教練候選名單上的第一人。據《郵報》報導，如果皇馬現任教練施丹不能再賽季結束後繼續執教，普捷天奴則最有可能入主班拿貝。普捷天奴此前也對皇馬錶示過好感，他曾在接受採訪時稱：「我對佩雷斯有非常多的尊重，如果他能對我有同樣的感觀，我會感到很愉快。他對我總是非常友好。」

不過皇馬引進阿里和普捷天奴還存在一些問題。《馬卡報》稱，此前皇馬已經先後從熱刺挖走了莫迪歷和巴爾，這兩筆收購也讓熱刺主席列維很難接受來自皇馬的轉會請求。同時，熱刺也對阿里非常看重，此前普捷天奴就曾勸說阿里留在熱刺：「（阿里換經理人）這是他自己的事，他也沒來找過我。不過我歡迎任何球員隨時來找我聊這種事，我願意給球員提供建議，但他也沒來問我，我也就沒什麼可說的。不過他還年輕，還有很大的潛力可挖掘。球員也是人，一個成熟的球員能在球場和生活之間尋求平衡，當你面對眾多誘惑時，也要學會自律。」

新賽季的皇馬在失去莫拉達、J.洛等球星後，比起上季，他們已經展現出在陣容厚度和硬實力上有所減弱的趨勢。如果能夠得到阿里和普捷天奴，也可以對球隊陣容和風格進行補強和改變。而這兩筆人員變動能否如願產生，還尚未可知，一切只能在轉會期開始之後才能揭曉了。

（長歌）

C.朗拿度傳授成功心得 : 有天賦也得努力

根據《馬卡報》的報導，C.朗拿度在最近接受採訪時談到了自己的未來計劃，同時他表示自己有天賦，成功不僅靠努力，還依賴自己的天賦。

葡萄牙巨星最近出席了他所代言運動品牌的活動，在活動上他接受了採訪，談到退役後的計劃：「現在很難說我未來會做什麼，但有一點是明確的：我喜歡活在當下。我知道我不會永遠年輕，不過現在我不認為自己會做一名教練。」

另外，32歲的C.朗拿度分享了他成功的心得：「我前進的動力就是我一直好好踢球，這是我喜歡做的事，我感覺很好並且想要繼續下去。如果你沒有天賦，那就忘記這一點，如果你有天賦，那你也要努力並奉獻自己，你會做得更好。但就像我告訴你的，我有天賦。」

同時他回憶了自己足球生涯起步時的情景：「在16歲的時候，我感覺自己可以成為職業球員，那時我在葡萄牙體育進行訓練，那是我的第一傢俱樂部。」

-----------------------------------------

C.朗奪2016年度國際最佳射手獎！

C.朗拿度的榮譽室又增添了一座獎盃，他領取了2016年的國際比賽最佳射手獎，在2016年，他是在國際比賽中入球最多的球員。

在昨天皇馬訓練結束後，C.朗拿度領取了由IFFHS（國際足球歷史和統計聯合會）頒發的最佳射手獎盃。這個組織由FIFA官方認證，是進行足球數據與歷史統計的機構。

據統計，C.朗拿度在2016年度一共在國際比賽中攻入了24球，其中代表皇馬攻入了11球，代表葡萄牙攻入13球。這個數字超過美斯的21球和卡雲尼的16球，讓他成為2016年國際比賽射手王。

IFFHS的副會長羅拔圖-霍伊親自來到馬德里將獎盃交到了C.朗拿度手中，這也是C.朗拿度職業生涯第3次獲此獎項，前兩次是在2013年和2014年。

（斧荊）

摩帥：我是皇馬王朝的奠基人

在先後離開皇馬和車路士後，2016-17賽季初，摩連奴選擇加盟曼聯。新賽季開始至今，進入執教曼聯生涯第二年的摩連奴帶領曼聯在英超中取得出色的開局，球隊目前排在積分榜第二，歐冠盃小組賽也取得4連勝，出線形勢大好。近日，在接受採訪時，摩帥對加盟曼聯的原因做出瞭解釋，並強調自己在皇馬近年來所取得的成功中發揮的重要作用。

摩帥首先透露了自己選擇執教曼聯的原因：「當我離開皇馬的時候，我還是願意重新回到那支皇馬，不過後來我決定離開車路士時，我就更願意加盟曼聯了，為什麼呢？去打造一支屬於摩連奴的球隊，對我來說是一個夢想。」

隨後摩帥強調了自己是皇馬近年來成功的奠基人：「當我離開皇馬的時候，他們就已經準備好開始爆發了，那才是皇馬真正開始不停贏波的時間節點，特別是對陣巴塞隆拿的時候（能夠多次取勝）。我是一個體系的建造者，是一個足球的奠基人。」

摩帥又稱接手一直全新的球隊要付出許多努力：「你問我是否認為自己的工作非常輕鬆？不，我工作起來就像一個瘋子。我覺得為了能夠在我今天這樣的工作中獲得成功，首先你就要不得不去做到控制一切，然後在不同層次的工作中作出介入和干預。老實說，我很願意去領導一支過去5年中我執教過的球隊。」

C朗膺IFFHS世界入球王

【體育】早前成為國際足協最佳球員的基斯坦奴朗拿度，周五再贏一獎，就是國際足球歷史及數據協會的2016年世界入球王。

國際足球歷史及數據協會（International Federation of Football History & Statistics、IFFHS）的年度世界入球王，是根據球員在該年於球會及國家隊的入球總數去計分，以決出得獎者。

C朗於2016年為皇家馬德里上陣44場轟入42球，為葡萄牙國家隊則披甲13場入13球，合共出戰57場取得55球，以24分力壓得21分的巴塞隆拿宿敵美斯，以及16分的巴黎聖日耳門射手卡雲尼。

今次是C朗繼2013、2014年後，歷史性第3度獲獎，前無古人，至於美斯就曾贏過2次。

圖片來源 : ©AFP

Nineup報

教練唔洗換嘅 但戰術真係要換下
仲有買人冇啲針對性 買古天奴做乜
宜家幾個中場都用唔曬 高仔復出就夠曬人
買多個中鋒同右閘仲好 今場板凳弱左咁多都唔補充下

一向都係 if you can't beat them, then buy them

龍門-買個後生嘅接班
右閘-買返個後備level
右翼，前鋒都差一個

仲買中場做乜
前鋒唔撚買後防唔撚買
但係就狂儲中場

講得十分好！！

【西甲】加泰大選兩日後 12月23日國家打吡

西班牙醫院

屌google
我話依家你出醫院俾我

扑曬你班人粉

西班牙醫院

講緊比目魚屋企

Daddy

笑死

支持daddy=獌狗

Zidane: Bale will not be going on international duty with Wales

Zidane: "We're happy because two (Bale and Carvajal) have returned, Mateo next week will be back, Dani's well, happy to see them with us"

高仔

塊面怪怪地

有冇人睇緊James?

耐冇見姐

好似比人key圖咁

James助攻

香村好勁

唉
占士勁撚到

好勤力

見到人地利雲咁勁...我地賓周

拜仁快d買斷然後你班迷沾就可以過主

其實有成兩年俾佢發圍 好難會彈鐘 不如迷沾死心啦 怪就怪光頭星

James 2 assist

係時候分手啦

今晚都好危

分開的結果我很痛 真皇的占已回不來
淚乾了以後 醒來還是隱隱作痛

bye 唔送

光頭佬：
機司=新金童>james

牙朗=faker

蘇7啞火都唔怕 疤真係唔識失分

皇馬識嘛

人地蘇7=賓周 仲有美欺carry
牙朗/牙禿？嘻

牙聖無傷患問題肯定已經問鼎金球

踢到波未

有無手足今晚撐雲爺爺

買左阿妓贏
順便支持下daddy教訓達子

鏝初嘗敗仗

諗下好啦

鳩白食屎

迪布尼真係好勁

可唔可以用機師+賓周換

馬會多謝你

加埋猩猩人地都唔show你啦

又草中場

買咁撚多中場做咩
Btw入多球就有錢收

今晚會唔會又和波

No la
豬波la

對拉斯失分是常識吧

唔知今晚牙朗入唔入到波呢

收錢了

呢件中場識入波又識出波

你偷偷迷沾

越曬位

靜啦臭雞

啲球證真係

西甲球證差唔多啦

12碼+越位
點玩

上季對las pamas我地都瘋狂比人吹愈位

皇馬讓三球
大家屠馬會上樓了

痴鳩線 傻仔都識買

馬會傻撚左
皇幾耐無入3球以上

ISCO哥教你刀仔鋸大樹, 500上1000000

佢係

今晚牙朗入波我比大家彈賓周

好

皇馬=拉斯彭馬斯私家雞

=雞

占士勁過迪布尼啦

Morata又頭鎚

活得比你好

你都無

牙維

典解咁多負皮

彈你個條

仲有一個中

雲加被逼害

有冇即討？

又要睇賓狗散步

邊個開即討

正選後備都有掃把

?

又要睇卡斯拿

牙朗又剪左頭髮

喂 LIN王都冇LIN

屌啦星掃把佬肯定得罪左光頭佬

終於訓醒 肯轉433

終於唔洗睇hakimi

成班假皇

yes

華利祖好似幾快

賓周

賓周馬好波

死全家啦 單刀都射到咁

賓斯馬死全家

Benz....

見佢推個下咁撚7都知炒

正常發揮

咁你都唔入 踢b隊啦

賓周馬最撚勁

傳撚咗佢好過

佢掛住入波我會屌佢

平時朗踢差少少班拿貝班撚屌就噓爆朗
都唔明賓周點解冇人噓

賓周射門永遠射埋個人度

因為係正常發揮

直接斷腳啦 唔撚想再見到佢

點會冇

你老尾波都傳唔掂 咁多人死唔見你死

賓周d直線點撚樣拎呀on9

真係對咩隊都踢到咁垃圾

前面有賓周馬，對面踢多個後衛

細華

爭d 輸埋

on9
咁都比人傳得穿

好性感

好廢呀

西波

皇馬個攻勢一傳到去鋒線 即刻變左護級隊踢波咁

朗

on99

踢緊4中場平排既442 ？

仲係冇人後上攝入
條中場個個都要波
踢閪呀屌你老母
光頭佬食屎啦

算啦 隊西波都無人識入波

中場疊瓦咁基本冇人識 個個隨後左右分邊

對面d組織

賓周馬d意識真係好撚差
永遠睇波郁左先走

手球

睇個款似又失分

射中牙朗

省死朗

對面打多兩個

中柱 屌

多兩個後衛

覺唔覺我朗轉左踢法
今場界外球都自己開
佢剛剛係唔係開左個短角球

省醒牙朗就岩

對 他開了個短角球

佢有時會快開

咁都offside

進攻係零板斧
我屌你老母

佢既缺點係冇優點

雖然係對榜尾，但係全隊最勁果個唔出

賓周你咪玩啦
你垃圾黎架咋
扭乜鳩呀

射門連龍都唔中

now 個兩隻疤

唉

辛用右腳射 ？

射撚夠人牆未

屌

上場又係射落隻手到 黑仔

其實朗d心態同狀態好似都有提升

牙朗呢排射波中龍都係射落對面龍到

頂得咁靚，我朗無運

似皇馬冇運多d

我屌你牙賓......

賓周最撚勁

b9

賓周真係快撚d撞車死

球王賓

頂得好撚靚 不過頂中人

1:0

米路

要靠米路入波
唉

負碌

終於入到死球

米路叻豬

賓周馬真犀利 岩岩個球波咁好頂都頂唔到

斬左幾百球終於入一球

casemiro

賓周馬睇到點頂波未

唔好期望前面有人入到波
前面入到波依家就唔洗排第四

我放長雙眼睇下光頭佬仲保到你個契仔幾耐

阿朗block埋kroos射門
就嚟趕上賓周

遲早兩個一齊比人兜

但而家咁既陣容 唔出佢又真係無第二個出

可能掉返轉

點解個個左手扎住條黑色帶?

佢下年都俾人炒啦....如果攞唔到r聯

前面b9打哂咁濟 牙朗勤力啲迫啦

出5月仔都好過佢 起碼會勤力跑動

用屎眼睇波？

請善用起底模式

係連登改親C朗名絕大部分都係戇鳩

細路同伊斯鳩係左路嗌曬救命咁款
啊屌你老味條賓周馬夠膽死企係到唔撚郁

要拉空
走位不了

頭又無
腳又無
走位又無
我擺碌木係到博佢反彈入波好過啦

賓狗繼續用表現證明連尼加講既野係事實

有球伊斯高俾兩條友夾擊 賓周馬都唔過去幫手

個個都睇到個問題 得光頭佬當佢係寶

根本細路同伊斯鳩係左路就唔夠支援
c朗有時會挨住右路同拿祖辛仔配合
賓狗企係中間托柒

馬撚有冇得回購

Isco

無,要直接出高價買返

米路下下喺禁區都咁狼死

a20勁到

球王辛

辛又入靚波

世界波

又黎世界波：）

Cls

now 兩隻疤狗仔好煩

辛!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又世界波

又係死角

好似練波果啲片咁

好撚靚

我辛

我屌你咩 打FIFA都冇咁撚靚啦

唔係靚波唔入

痴撚線

終於連續贏緊兩粒

細路

有d野講得冇錯 賓周馬永遠企係到 冇人攝前柱

卻老

我卻 banana shoot

Agger

終於見到d靚既埋門 好感動

華利祖打得唔錯

質素係有 係太玻璃

細華今場唔錯

卻老好少咁樣從後鏟

本身買返黎係因為佢真係勁 傷少d就好

單擋

球王賓20分鐘無聽過佢個名

後防d溝通問題

華利路第二場姐（好似係），算係咁

呢下換得啱
米路瘋狂唔收腳

賓周成個女人咁
掂親波都縮埋一舊

細洛
收埋卻出掃把啦

好少肯換走米路，真係傷？

旁述話佢攞多張牌唔使打馬體會

朗又差少少

細佬
拉隊

好似係會坐黃牌監

食黃打下體會停賽

真係好險

出掃把啦 雖然係換卻

屌機司

機司

之前班迷賓狗話咩賓周馬復出 牙朗會入一波
咩策應王 拉空王

掃把究竟咩事得罪光頭佬

賓都有人迷
你係咪理解錯

幫你入2球拎3分都無用

掃把真係

Isco!!!!!

又出機師 屌你老母 失憶啊光頭

牙朗助攻完都唔笑

Fb page 外國大把迷賓狗

朗刷助攻

牙朗啲出波真係全隊最勁

我伊

伊朗連線又然

其實賓周有咩用?

賓已被換走 來去無聲

比我地圍屌

拉隊做乜次次都錫伊對boot

isco都識爆seed狗衝
隻馬去左邊

屎換屎

掃把佬來了

終於有球似樣反擊

嗰班友識撚波
上次打熱狗，5月出場後，對波生咗好多

終於肯出

朗又苦笑

上場有外國狗話isco out

朗的苦笑 心up死

朗做乜

on撚9

悟空著嘅加重訓練衣

我卻終於有得休息：（

停賽前C朗真係好撚勁囉

見到佢個苦笑樣屌唔落

咁都無12碼

走甩十二碼*2

想問下vallejo踢成點 睇左廿分鐘見佢幾穩陣

機師move

次次一換走賓周進攻就生晒

派咗幾下膠，夾多啲就得

中楣

拉隊中楣

做乜春isco入波播asensio慶祝

細華又救咗好多下

根本問題只有一個 次次換走賓周馬都即刻生晒

咪係，機師雖然係垃圾，5月唔知
但係點都好過賓周架喎

正選抽筋

華利祖今場包位

幾驚細華又傷

華利路

唔好傷呀

華利祖好過 拿祖打中堅好多

重播返入球，C朗出波真係好靚

又傷？ 工傷戰士

正副隊長一齊幫佢拉筋

無料射乜春

呢幕好正

好心班大佬幫細華執執個髮型啦
成個on9仔咁

幾搞笑

拉膠d標波好準

又唔吹12碼

賓狗落地獄

一時時
上場對熱狗冇食藥

食左起碼兩球

想睇多啲5月
C朗長期踢正前都唔係咁好

vitolo都幾慘
成隊既進攻都係靠佢

打tot個勢都無
但真係好靚仔

今場個球證係咪簽左紙唔可以吹12碼

唔好傷呀大佬

細華救左唔少
對面得一球on target
唔係就要睇靚名龍門出醜了
where are you now? Navas

馬撚又入 有冇咁癲呀

皇馬出品，必屬佳品！

我皇唔賣垃圾

#benzemaout

If you ever feel useless in life, remeber Real Madrid has a striker named Benzema. Reddit 見到

本週入球
Morata 1
Mariano 1
Benzema 0

總榜拋離十球未?

條撚樣今季入唔入到10球

場場都係中場入波真係笑死人，學西班牙放晒啲中場出黎，isco踢假9算啦

牙朗仲係差啲差啲
但啲罰球幾時可以轉人射

仲記得630話今季賓周入到30球
賓周高峰期都係30球左右

搵阿朗射真係

早晨
賓周馬死左未

Isco 果球如果比9號射

之前光頭佬唔係講過想無鋒陣咩

間接幫對面入30球

呀朗點會讓

一係炒波底飛機 一係無力地波射落個龍度

屌奶星馬賽個前鋒好似唔錯
不如買黎試下！

on9 心諗里昂打撚左馬賽
bin我c馬 please

打 30 架飛機就得，唔使 5 場搞掂

下年夏天2億掟落車到搶世三返黎
勁撚到
再2億掟落蛆搶DYBALA
再比200萬請個殺手刺殺賓周馬
搞掂既話5年王朝走唔甩

寧願比卻仔斬好過,下下大力ban人牆

7場入1球 施丹：C朗入球荒會完

【體育】皇家馬德里大勝一場，美中不足是王牌射手基斯坦奴朗拿度未有士哥，本季迄今西甲上陣7場只入1球。施丹卻深信，萬人迷的入球荒會告一段落。

「我們都知道當基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）入波，他會高興一些。他這次得到助攻，差勁走勢會結束。」皇馬周日大勝拉斯彭馬斯3:0，建功者為卡斯米路、馬高阿辛斯奧、艾斯高，教練施丹賽後少不免被問及對射手C朗與賓施馬「食白果」的看法，法國球王保持一貫處之泰然。

「他倆是首先不感到快樂的人。重要是他們的表現，以及所製造的機會。艾斯高的入球來自朗拿度的傳中，兩人都在球場上做了正確的事。」施丹顯然仍對兩位射手充滿信心：「今天艾斯高、阿辛斯奧及卡斯米路取得入球，很快輪到朗拿度及賓施馬，我們需要保持冷靜。」

「我們都有信心，他是那位（到季尾總結時）會帶來不同的球員。」進入國際賽期，獲准掛免戰牌的C朗可蓄銳準備月中對馬德里體育會的打吡大戰。

帶埋賓周馬返法甲啦垃圾光頭佬
隊波既進攻問題完全冇執過

ha

我鍾意佢個名...

又loop罰球問題
悶唔悶

真名王

賓周馬球單刀

呢個真
冇佢造波根本連單刀機會都冇

第一個單刀做咩鳩
睇賓周馬起腳個下腳腕冇鎖死
屌全完冇力咁射落個龍到

佢特登描住人地keeper咋

換走拉空帝之後進攻順到

無論射波好，頂波好，個龍咁大係要射落個人度

因為佢唔貪功☝️想比龍門撲到助攻隊友tap in

世三而加

著番條褲先啦，天口涼呀
到時唔官宣都咪當真啦

對NIGGA維愛隊勁喎
冇人拎到佢波
護波加突破係ISCO之上

施丹力撐C朗賓施馬

皇馬在西甲大勝拉斯彭馬斯，C朗和賓施馬繼續低迷沒有入球，但施丹依然力撐二人。

施丹認為就算C朗賓施馬沒有入球，他們在前線的影響都十分重要，而且有他二人在陣會令皇馬覺得安心。

皇馬3：0擊敗拉斯彭馬斯，一止兩連敗頹勢，C朗今場貢獻一個助攻，並有次射門中柱，賓施馬表現亦持續低迷，並被球迷嘲笑。

不過施丹就表示兩人在場上都發揮到影響力，並表示聽不到賓施馬被現場球迷嘲笑。

「我聽不到他們在嘲笑賓施馬，我們只會繼續努力做我們認為正確的事，我不知C朗和賓施馬已為皇馬射入多少球。」

「他們二人一定會感到失望，但最重要是他們所貢獻的一切，我們要有耐心。傳媒只會想負面東西，但我一直保持正面，C朗今場有助攻，他對此十分高興。

「他對於能助攻隊友射入一球靚波感到十分開心，大家都知他很喜歡入球，他入球時是最開心的，但我相信他正在轉變，在聯賽他入球較少，但歐聯他依然保持水準。

「C朗對球隊有很大幫助，他能改變一切。」

賓周馬換出左都冇鏡頭影佢 成功拉空左攝影師頭

好明顯高左成班波

其實我已經解釋過
人地習慣MARK少個
換走佢之後對面無啦啦要守多個
即將崩潰

令賓周變球王既男人

作用王

奇襲
突然皇馬打多一個人
10個變11

先唔講後防問題 就係好似琴日果場咁 c朗無態 賓周垃圾 bale就算出到都係無態 依家係好需要一個埋門勁既人 對廢隊仲可以靠中場入波 對勁隊？嘻嘻

我愛馬撚

見到機師熱身我地仲崩潰

其實機師有幾時證明過自己
拖真係寧願換機師同辛都唔換施巴

其實433 阿朗可以發揮得好好多

中鋒就算得個五月都會幫輕到阿朗少少

但夾硬用賓周真係拖累埋阿朗 同埋全隊

唔知光頭佬同佩狗諗緊咩 仲J緊上屆一過三 ?

希望訓醒見到賓周既死訊

Juventus have joined Manchester United and Real Madrid in showing an interest in on-loan Basel striker Dimitri Oberlin, reports Calcio Mercato .

nigga again

即討完又變翻好靜

老卻：自由球又唔撚比我射 仲要省9人
睇你個仆街唔順眼好耐 就省9你

見到誇世代陳豪個look就諗起bale

上次3-1打擊太大

靜靜地咪仲好 日日唔係互咬就邊個肉酸邊個25
再唔係英超大混戰 仲走埋d奇怪人入黎自娛自樂

今年德國件衫玩復古

卻老好似開拍傳記電影

留意到又話屌鳩賤畜拜

fuckyea!

Yes

賓周馬死左未？

沾存賓周存
沾亡賓周亡
你點揀?
我揀後者

超越魯爾，皇馬西甲助攻王竟然是係他?!

憑藉此次助攻，C朗在西甲為皇馬貢獻的助攻數達到了84次，超越了魯爾（83次），成為了近25年來皇馬在西甲聯賽的助攻王！雖腳風不順，但C朗專注為隊友製造入波機會，看來狀態在回升之中，進球離他不遠矣。

賓施馬被噓 馬些路籲積極面對

皇家馬德里以3：0大勝拉斯彭馬斯，一洗近日2連敗的烏氣，不過前鋒賓施馬的表現似乎仍未令球迷滿意，比賽中更被球迷「柴台」。一向勇於支持隊友的馬些路表示球員永遠有改進空間，籲大家也像賓施馬一樣積極面對批評。

賓施馬加盟皇馬以來一直被批評入球能力差及把握力欠佳，加上近日皇馬陷入低潮，這名法國射手自成為球迷「開刀」對象，於比賽向他報以噓聲。對於隊友被噓，作為皇馬其中一名隊長，馬些路希望大家也能正面回應批評：「我不會說這是不公平，因為我們大家都曾被噓。如果球迷對你發出噓聲，就好好改善自己。當然在被柴台下踼出水準不易，不過大家也應該好像賓施馬一樣勇於面對。噓聲是足球的一部份，在場上也不會永遠如意。」

入球王助攻王都係佢

Arsenal have reportedly joined Liverpool in the hunt for Keylor Navas' signature, according to Diario Gol.

Navas does not believe that Perez rates him and, coupled with the consistent rumours that Los Blancos are eyeing raids on Manchester United or Chelsea for David de Gea or Thibaut Courtois, has had to fend off speculation over his future in Spain's capital.

Zinedine Zidane still has faith in Navas' abilities and sees no reason to dispense with his services, but Perez calls plenty of shots at Santiago Bernabeu and his desire to capture De Gea or Courtois is spelling out his opinion on Navas' talents.

雖然情感上想拿華斯繼續守
但事實上呢日遲早要黎

迪基亞都算 古圖呢d垃圾就算把啦

成日都想迪基亞睇下啲前鋒先啦

如果畢爾包個Kepa 唔續約就好大機會免簽佢(西人)
拿華斯應該唔會走

唔好掛龍門都玩幻幻

買幻幻嘅買dollar隆馬算啦

買幻幻慢慢接班
前鋒都唔撚買
唔係覺得會70m+買個龍啊

買夠幻幻未

買個打正前先啦

買咗都係賓狗正選

咁買個右翼頂bale

據RMC消息，巴黎圣日耳曼上月接受了歐足聯關於俱樂部財政情況的調查。準備充分的巴黎代表們，對於歐足聯的詢問應對自如。據悉歐足聯暫時不會對巴黎進行處罰，不過巴黎並不能就此高枕無憂。

上月5日，巴黎在瑞士尼永接受了歐足聯俱樂部財政控制部門(ICFC)的詢問。巴黎給出了所有信息和證據。據RMC從歐足聯處得到的消息，聽證會進行得很順利，關於內馬爾和姆巴佩的天價合同的調查已經結束，暫時不會馬上舉行新一場聽證會。但巴黎仍需證明俱樂部能將收入提高8000萬歐元。

RMC表示有一點可以肯定的是，巴黎這賽季並不會受到任何懲罰，無需擔心會被逐出正在進行的歐冠。一方面是因為財政公平政策需要考量的是俱樂部三年的經濟狀況，另一方面也是因為歐冠目前正有條不紊地進行中，以及巴黎非常配合歐足聯調查員們。如果巴黎違反了財政公平政策，它將在18/19賽季歐冠小組賽分組抽籤前，即明年夏末時受到懲罰。

巴黎希望在十二月底能結束調查，而歐足聯則表示這一時間可能推遲到一月底或二月初，即冬窗末。巴黎希望能在冬窗開啟前結束調查是有原因的：所有俱樂部都知道巴黎必須賣人，在轉會費的討價還價上巴黎無疑落入下風。

RMC消息，巴黎希望法國職業足球聯盟能對歐足聯施壓。上週，聯盟主納塔莉-博伊-德拉杜爾給歐足聯主去信，表示希望針對巴黎的調查能夠盡快結束。

嘔返包皮出黎

巴黎在禁錮包皮

以拿華斯既玻璃程度 二號龍唔愁冇得出
而且拿華斯仲咁fit 買頂級龍好浪費
degea個d已經傳到冇感覺 上年仲會驚佩狗想賣龍

我有冇搵錯post 五粒鐘冇人推

國際賽期真係好悶

唔出奇啦

點解貢多負皮既

我最主要就係想指一皇馬輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是負皮的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊皇馬，是皇馬輸波的關鍵！

拿 我淨係不滿賓周炸

多你一個機師

g

懷念Gap Wong

靜到

回家了

想糟D叫630返黎lo
BTW見到佢起隔離台被人當狗咁撚

Take it off for me for me for me for占 now girl
Rodriguez on the floor

綠豆蛇是無辜的

邊度 ?

慎入 睇完爆血管

你太低估皇手足既心血管健康狀況

影視台Thor個post

咁多手足留意佢

笑片嚟

超過一半5碼都冇
多過5碼嘅都係半空龍一腳飛機/中柱

奧燒底線傳比佢 佢一野射番落奧燒隻腳度
呢球真係

廢賓射波基本上得 2 個選擇 :
A. 變身做對方中堅，大腳解圍
B. 對準守門員個身射落去

我最鍾意就係3:25個球
真係有LORD 賓影子

漏左
A. 變身做對方中堅，大腳解圍
B. 對準守門員個身射落去
C. 下意識傳返比隊友

佢係出面都俾人撚 陰公

未入估係賓周飛機片

人地D飛機片係比人打J嘅球王片
賓周D飛機片真係飛機片

D. 自己左腳kick右腳仆街

證明係個人問題

陳豪個bale頭

我特登開咗嚟睇

彷彿天和地在挑選我跟你

Gap Wong!

ZIDANE MAKES HAZARD NO.1 TARGET

Real Madrid coach Zinedine Zidane has made Chelsea playmaker Eden Hazard his priority signing for next summer, claims Don Balon .

你捱到先算

MONACO & BARCA HAD MBAPPE AGREEMENT

Barcelona and Monaco had agreed a transfer for Kylian Mbappe before the 18-year-old ultimately signed with Paris Saint-Germain, according to L'Equipe .

MENDES WANTS €100M BARCA DEAL FOR JAMES

James Rodriguez’s agent Jorge Mendes wants to persuade Bayern Munich to sign the on-loan Real Madrid playmaker permanently, and then sell him to Barcelona for €100 million, claims Don Balon .

welcome hazard

we need winter soldier

不了，俾人雪到硬哂

全部流料黎 嚇我唔到既

兩父子一齊做model

就算光頭讓整個皇馬顛倒
賓周給你懷抱

卜迷卻

懷念賓周 Gap王

賓周未死

屌禁錯負皮

後者死左

綠豆仔

moon post

HAZARD FUELS REAL MADRID RUMOURS BY AIRING 'DREAM' OF PLAYING FOR ZIDANE

The Belgian forward claims to be "happy at Chelsea" but admits that he would welcome the opportunity to work with the Blancos' iconic manager

BARCA & MADRID TARGET TO COST AT LEAST €30M

Flamengo will not sell Barcelona and Real Madrid target Lincoln for anything less than €30 million, reports Marca .

Lincoln impressed for Brazil at the recent Under-17 World Cup in India and the striker has now been promoted to Flamengo’s first team.

With Madrid having already agreed to spend €45 million on Lincoln’s fellow teenage forward Vinicius Junior, Flamengo will not allow their own highly-rated youngster to leave on the cheap.

Martin Odegaard is impressing Real Madrid from afar...

唉 唔好再fd啦 咪又係唔買人

出到兩億嘅 就試買大把奶
出到億半嘅 就試買世三
唔夠錢嘅放走賓周籌旗

放咗賓周邊有人含撚呀

Welcome to Madrid 世三

日燈夜燈
之前暑假又係咁

今次唔同
世三已經係我地既人

獌狗

獌狗維

我乜都無講 點解要屈我

想問下gap王去咗邊

迷摩狗

識左女呢排都唔會上黎啦

被人迫害

迷摩=迷獌

有賓周馬足矣 何需買人 ?

正皮：世青
負皮：630

施丹想搵夏薩特頂巴利

皇馬教練施丹目標明夏可以簽得車路士中場夏薩特，同時主席佩雷斯則對熱刺的哈利卡尼和祖雲達斯的保羅戴巴拿有興趣，不過施丹很滿意賓施馬在前線的表現。

含撚的表現？

前列線的表現

俾條女收電話

到底點解成撚日都想要世三
廢版isco

因為想猩猩走

世三已經係我地既人

拉莫斯︰歡迎尼馬登「艦」

【體育】沙治奧拉莫斯表示，若尼馬在巴黎感到不快並想回流西甲，皇家馬德里的大門隨時為他而開。

據英國《鏡報》披露，今夏以天價高調加盟巴黎聖日耳門（PSG）的尼馬過得並不如意，且先後傳出與教練艾美利及隊友卡雲尼不和。有見及此，皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）接受西媒《Cadena Ser》時乘機出招，「我希望擁有最佳的（隊友），顯然尼馬就是其中一位。或許相比起直接轉會皇馬，加盟PSG比較容易。這一切都是個人決定，你永不知道下一秒會發生何事，因為足球世界瞬息萬變。」

拉莫斯直言︰「假如他願意來投，我絕對歡迎，自己與他保持友好關係。」西班牙媒體亦估計，皇馬一直渴望收購尼馬以作基斯坦奴朗拿度的代替品，後者於來年2月便踏入33歲。

皇馬目前於西甲排行第3，8分落後榜首的巴塞隆拿。早前C朗曾開腔質疑球隊季前放走數名主力的決定，然而，拉莫斯並不同意其看法，「我不認同C朗，當我們贏得兩座超級盃（歐超盃及西超盃），並沒有缺少任何人，我認為只是傷患問題。假如齊人的話，球隊實力依然強大。」

聖卡斯奪金腳獎感言：接近掛套

【體育】剛榮膺金腳獎的西班牙門將卡斯拿斯，坦言即將結束球員生涯 。

36歲的波圖門將卡斯拿斯（Iker Casillas）於周二在摩納哥領取2017年金腳獎，那是表揚28歲以上球員的榮譽，他是力壓基斯坦奴朗拿度、美斯、紐亞、洛賓及剛宣佈掛靴的派路等人，贏得這個獎項。他亦是2014年的恩尼斯達之後，另一位得獎的西班牙球員。去年得主則是意大利的保方。

「我有幸投身足球事業，這運動令我滿有喜樂，也滿懷悲傷，但我總是較記得開心的時刻。」他發表得獎感言，不忘談及未來：「我每一天都更接近高掛手套，我想留在足球圈，但尚未清楚是甚麼身份，但我肯定想留在足球世界。」

同隊友打賭膺神射手 C朗啞火聽輸

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度近期表現欠佳，很大機會輸掉與隊友之間的打賭。

據西班牙傳媒報道，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）季前與個別隊友，據報可能是賓施馬、馬些路或沙治奧拉莫斯打賭，他會以西甲神射手的身份完成今個球季，不過以C朗開季至今的表現來看，相信這位葡萄牙球星很可能要輸錢了。

雖然C朗在歐聯方面依然保持強勢，4場比賽攻入6球，不過季初在聯賽停賽的他，迄今上陣7次僅射入1球，表現備受質疑。不過皇馬教練施丹早前就表示對C朗仍然充滿信心，相信這位超級球星的聯賽入球荒很快便會完結。

C朗現時比他的宿敵美斯少11個聯賽入球，而他的入球荒亦間接令皇馬現時在西甲榜落後巴塞隆拿8分之多。雖然C朗仍有27場比賽追趕射手榜上的差距，但相信他必須加倍努力了。

自C朗加入皇馬以來，贏過2011、2014及2015年西甲神射手，美斯則贏過4次，分別是2010、2012、2013及2017年。

比比：「馬」迷不夠熱情

【體育】前皇家馬德里後衛比比形容前球會的球迷不夠熱情，與現效力的土超球隊比錫達斯球迷相比，更是比下去。

曾效力皇家馬德里的葡萄牙後衛比比（Pepe），今夏加盟土耳其球隊比錫達斯，雖然比比在皇馬效力時贏盡多項錦標，包括西甲、歐霸和世界冠軍球會盃的冠軍，但他日前卻批評舊東家的球迷，認為與比錫達斯的球迷相比，他們不夠投入。

比比接受《beIN Sports》訪問時說：「或許皇馬球迷不喜歡我這樣說，不過他們口中所說的熱情，我不認為他們表現出來，而事實上亦不是這樣。」皇馬球迷本季曾在主場向幾名隊中王牌，包括基斯坦奴朗拿度、賓施馬和加里夫巴利柴台。

比比其後又以現時比錫達斯的球迷作比較，「比錫達斯球迷非常熱情。當你出場時，看台上的打氣聲總是衝擊著自己。這裡的氣氛與皇馬很不同，土耳其人很喜歡足球，他們腦內只想著足球。比賽後，他們的吶喊聲更是直到凌晨都聽到。」比錫達斯現時於土超排名第3，5分落後榜首的加拉塔沙雷。

名將維護賓施馬：兩場唔入球有乜問題？

賓施馬的比賽狀態被人詬病，其中的代表就是連尼加。他不只一次批評賓施馬，還是施丹打上了嘴仗。最近韋利在電視節目上維護了賓施馬。

此前連尼加公開表示賓施馬是被高估的一位球員，而施丹則替弟子說話，稱賓施馬是最好的前鋒。而在皇馬落後的時候，連尼加又發推調侃，施丹該換上賓施馬了。

為此，賓施馬在接受採訪的時候給予了回擊：「前球員成為了記者，開始對我指手畫腳，他只會分享自己的仇恨，說實話我為他感到悲哀。」

而意大利前鋒韋利在最近也替賓施馬說話：「我不知道連尼加為什麼總在電視上說話，他也是一名前鋒，所以當一名前鋒兩場比賽不入球，你就要殺了他嗎？他應該比誰都明白這個道理。」

好多打手 係西班牙/法國反賓隨時俾人暗殺

班拿貝圖書館

要都唔會係世三

Isco同世三雖然風格似
但世三打到翼
Isco一定要打中間

世三有高速突破能力
isco cool波穩但要玩高速突破真係唔係佢強項而且唔岩打邊
而且世三唔獨食 傳射都唔錯 有速度 可左可右有配合能力有意識

2個膠水腳前場
不過皇馬依刻最缺個射手
除左阿朗就無人識入波

宜家就好似當年六條煙咁，中場扭得控得傳得。。但前面冇人走

咪係 而家要隻尼馬型既翼好過

尼馬去左PSG都係拎波上腳型

皇區手足現存狀況：
光頭仔卡路士：熱氣+潛逃舊登
世界情色王：失蹤人口+笠水
棋靈王：熟女控
佩雷斯主席：肉酸
Xavi_Alonso:基因突變（黑人）

止唔止兩場呀 屌你老母

AC Milan’s Suso’s father [RM’s interest in the forward]: "Suso has always been a Real Madrid fan since he was small. He always wore white, if you see a photo of him as a child he’s always wearing Real Madrid’s shirt." [Radio Marca]

@25honda

我睇返卡利祖錫章唔撚好

suso有咩強項_ 冇睇ac

馬些路 巴西重炮

不welcome了

莫拉達：尼馬過皇馬唔係冇可能

車路士前鋒艾華路莫拉達表示其前東家皇馬沒有甚麼事做不來，如果將來尼馬加盟皇馬，他不會覺得奇怪。

企撚開D啦怨婦達

好波

MORATA OPENS DOOR TO REAL MADRID RETURN: OF COURSE I'D GO BACK!

The Spaniard maintains he is happy at Chelsea and is keen to win trophies with the Blues but would not rule out going back to Madrid in the future

唔洗啦死達狗

今季車仔睇嚟唔似有盃落袋 ...
不過皇都係雞胸多

如果佢真係真心想返黎踢返357年我覺得都仲接受到
其實一早咪講賓周好快退化
朗老啦 bale殘啦
有一日達仔都會上位
但都堅持要走

馬些路炮彈入波 巴西輕取日本

同樣已打入明年世盃決賽周的巴西和日本，周五上演熱身賽，巴西憑著馬些路以右腳射入炮彈式入波，作客以3︰1輕鬆贏波。

唔係話幫達仔
但賓周起碼仲有幾年正選踢 達仔要等到幾時
同埋換人個度 光頭佬出機師都唔出達仔 上咩位

「我要走，另一個原因是為了世界盃。我想為西班牙國家隊出力，因此我要定期上場比賽保持狀態。」莫拉達慨嘆道。

皇馬緊盯尼馬！國家隊密友為皇馬送「料」

據西班牙《阿斯報》報導，尼馬已經厭倦了大巴黎教練艾馬利的執教方法，而皇馬左閘馬些路也向皇馬推薦尼馬。

咁25 不了

走咪走 馬撚都走左 都無人屌過馬撚
但達狗呢條多嘴狗未走已經講定想去幫干地含撚
一走就數臭皇馬
仲要係青訓 反骨到
真係斷腳都唔抵可憐

轉咗都未夠半年就想走

馬撚

好掛住眼神有火既前鋒球員

Zidane today in Moscow, Russia with Kaka, Xabi Alonso, Alessandro Del Piero and Podolski to present the Official World Cup Ball #Telstar18

Gap皇咪掛住拍拖

達狗你做多左呀

bale又傷左？

Real Madrid forward Gareth Bale's return from injury has been delayed after he sustained a thigh injury just days after returning to training.

A calf problem has kept the 28-year-old out since September but the Spanish club confirmed a fibrillar rupture to his left abductor on Thursday.

The recovery period for the injury is typically between two and six weeks.

Real boss Zinedine Zidane had asked Bale not to link up with Wales for friendlies against France and Panama.

Zidane's side face city rivals Atletico Madrid next on 18 November and currently sit third in La Liga, eight points behind leaders Barcelona.

Bale has appeared in just five league fixtures this season and played in only half of Los Blancos' La Liga matches in 2016-17 as a result of calf and ankle issues.

The former Tottenham winger moved to the Spanish capital in 2013 for a world-record £85.1m fee and has since won La Liga once and the Champions League three times.

唔識依個人

屌你老母又傷1個月

有無價都賣啦

躝啦屌 痴撚線

又傷 自走啦

半季都踢唔到

仲賣到70m就夠了

邊個傻鳩會用70m買

唔駛請邊邊

搞咩呀又傷 ?
成隊輪住傷，拖舟嘅最已陣仲可以堅幾耐

搞咩呀又傷 ?
成隊輪住傷，拖舟嘅最已陣仲可以堅持幾耐

世三

今年本身有
而家不了
佢咁高人工。可能要free先走到

猩猩傷最撚嬲係逼鳩人睇機師

次撚次都傷又要去國家隊
最後又傷上加傷

今次係喺皇到練練下受傷

世三已經係我地既人
猩猩已經唔係我地既人

Bale真係幫唔落
真係上世三算
起碼搵隻翼識出波先

皇馬買既英國人都係玻璃

世三無乜點出波
今年轟入果D頭鎚都係AZP同契仔安出

猩猩同萊斯邊個玻璃d

回收james 先係最好方案

兩個都係殘奧選手

呢個真

占有右腳就話姐
本身左腳已經有辛
右邊繼續係機師
占返嚟會做辛後備

用辛只係為左潛力同滿足光頭佬一己私慾
占先係真正攻中之王
占士明明勁過迪布尼但比拖舟搞
真係慘

點都好搵個人頂咗隻機師先啦

聖

光頭佬:賓周唔使踢國家隊有體力可以出多d

猩猩仲要傷幾耐

Bale missed 40 of the last 60 games played by Real Madrid through injury. His new muscular injury will make him miss a minimum of 7 games.

Free都冇人要 人工咁高
除非皇馬幫手出人工

正煩

左腳同james比
james無論射門同傳波 左腳跟本係top

Bb out!

講得好！！
死攬佢地唔買人！！

又傷 痴撚線

已經當佢走左

希望牙維接手你愛將巴爾

好撚多口水

要搵個有級數 識突破 又識出波嘅 得世三

但入個跑狗出到波 頂到下波會唔會好啲
而加啲死球 角球冇咩優勢
同用到牙朗

世三不如要迪布尼

佩狗鬼迷心竅淨係聽拖舟講野
拖舟話入世三佩狗都聽聽話話啦
迪布尼應該都唔會比拖舟睇中

睇中都買唔到啦..搞笑
仲係以前咩

鏝同鈀一樣 冇性架

有冇候選人？

bale
你個要求都幾高

積仔幾時番黎 ?

迪布尼cam/cm喎
我地中場夠哂人啦
買都買翼

包皮in!

車路士在囚禁夏薩特

拖帥

james

卡卡 沙比

i fk u

班拿貝療養院

no

Fuckyea!

夏薩特已經想好在班拿貝入球的慶祝方式了

還我占士
其他食屎

包皮又助攻

佐迪艾巴：艾斯高好到唔想睇

【體育】既是好，何解不想看？很簡單，佐迪艾巴樂見球會舊隊友，又是目前國家隊隊友艾斯高踢得出色，只是自己是巴塞隆拿球員，而人家是皇家馬德里紅人，自然不欲看到對方踢得太好。

「比較從來不好，我認識他很多年了。」巴塞隆拿後衛佐迪艾巴正隨西班牙國家隊集訓，備戰今日迎戰哥斯達黎加的友賽，談到目前狂牛兵團隊友，昔年華倫西亞戰友的艾斯高（Isco）時，艾巴作出以下高度評價：「他與世界最出色的球員處於相同水平，而我不想看到出色的敵人，有如此狀態。」

「所有你可以說出關於他的事情，都是好。我們曾在華倫西亞共處，我對他了解甚深。」他續說。

艾巴把這位同胞捧上天並不為過，25歲的艾斯高本季已在皇馬站穩正選一席，本季西甲已攻入4球及貢獻3個助攻，當基斯坦奴朗拿度在西甲陷入球荒，更顯得艾斯高在陣中的角色。至於在國家隊，他在本屆世盃外10場入5球，是狂牛取得小組首名直接出線的功臣。

艾斯高：巴利又傷係唔好受嘅

皇家馬德里球星加里夫巴利又有傷患，有機會要養傷1個月，隊友艾斯高也禁不住說他正身處艱難時期。

28歲的加里夫巴利，今季各賽事計只曾9次上陣，本來有望在下周對馬體會大戰中上陣，但卻受左腳內收肌問題影響，可能要再養傷1個月。

艾斯高深表同情：「加里夫受傷很久了，他真的不好受。」自9月26日3：1贏多蒙特的歐聯比賽後，巴利就一直養傷。該場他正選上陣，但最終拐住離場。()

📊 Most #RealMadrid appearances under #Zidane:
@ToniKroos (86)
@Lucasvazquez91 (85)
@Cristiano (83)
@MarceloM12 (83)

仲多過牙朗

躝

真係幫你唔落

MORATA WANTS 'UNSTOPPABLE' ISCO TO FOLLOW HIM FROM REAL MADRID TO CHELSEA

The Spanish striker completed a transfer over the summer and admits that an in-form international team-mate would also be welcome at Stamford Bridge

達狗收皮啦

REAL MADRID HAVE NO BUY-BACK CLAUSE FOR MARIANO, INSISTS AULAS

The 24-year-old has impressed since the €8 million move from the Spanish capital but the president says they have no obligation to sell him back

要幾撚弱智先會8M放件好野 大額留低賓周馬同大批文員

卻
機師真係屌佢老味

據《馬卡報》的最新消息，雖然巴爾飽受傷病的困擾，但是皇馬依然全力支持巴爾。

唔係法國 又唔係西班牙國家隊
冇星味
還我馬撚

全力支持巴爾走人

好mean but ture

皇馬隊醫冇本事醫好你

屌你加埋果幾隻字笑到我

Isco受傷
屌你老母隻力架死全家啦

死撚開啦達狗

其實真係覺得我聖要出去求醫

帶牙禿去睇鐵打算啦

下....堅料？

未知傷成點 認撚住呢隻死力架

嘩屌 今季唔雞胸都幾難

高仔差唔多時候出黎救世界

頭寒啦頭寒啦

Isco係好爸爸

話左唔鐘意國際賽
友賽既話 寧願佢地打後備
如果係C7都係咁話

巴利傷得多身心俱疲

威爾斯教頭高文不願意看到王牌加里夫巴利一傷再傷，他指出巴利傷得太多，感覺身心俱疲。

28歲的巴利又再受傷，即將要休養一個月時間。

今季他在皇家馬德里只是踢了9場比賽，一直未能保持經常上陣。

「我不知道實際情況，但巴利這樣受傷只會身心俱疲。我們未和皇馬交流，不過未來幾天我會和巴利溝通，看看他的真正狀況。不過無論是任何困難，有時都要咬緊牙關挺過去吧。最重要是他不要心急，慢慢回復及重拾狀態。」高文說。

威爾斯缺席下年的世界盃決賽周，不過他們已經答應下年3月前往中國參加盃賽，對手包括中國、烏拉圭及捷克。高文說要看看巴利的狀況如何，如果他不是好狀態，不會勉強要他參賽。

西班牙周末友賽大勝哥斯達黎加，賽後焦點不在大捷，盡在下半場受傷離場的艾斯高。隊友艾華路莫拉達祝福他早日康復，並相信他傷勢不嚴重。

dklm 友賽都咁樣落腳

提子冇召阿朗
俾佢放假

似牙維

如果下季要c7換尼馬大家覺得點

企開d啦 吊你老母

做得好

點解個個都要操到咁大隻
利申：非gay

屌奶星 黑鬼冇人性

牙維=盧卡古mix普巴

機師

現實係未來十年都只會見到機師

《皇馬明夏將獲2億轉會預算，四大新獵物包括尼馬？》

由於C.朗拿度、賓斯馬和摩迪等主力球員日漸年老，再加上陣容問題處處，讓不少的皇家馬德里球迷，均希望看到愛隊，能夠於來年進行一系列的收購，務求增強球隊的戰力。

對此，西班牙《馬卡報》指出，在主席佩雷斯的支持下，皇馬將會於明年夏天，得到2億歐元的轉會預算，供給球隊解決不同的陣容問題，而在一眾的收購目標之中，相信巴西球星尼馬的名字最為讓人關注，畢竟此子曾是巴塞隆拿的主力，今夏也刷新了最高轉會費的紀錄，莫非銀河艦隊果真希望完成是次收購？

註：排名不分先後

1：古天奴 Philippe Coutinho（利物浦 / 巴西 / 中場）25歲
2：艾利沙巴拿加 Kepa Arrizabalaga（畢爾包 / 西班牙 / 門將）23歲
3：林肯哥利亞 Lincoln Correa（法林明高 / 巴西 / 前鋒）16歲
4：尼馬 Neymar.JR（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 翼鋒）25歲

2億預算拎去買幻幻
嫌哩家唔夠多幻幻?
古天奴要黎把撚咩
你單新聞就話C朗賓施馬摩迪年華老去
但反而冇中鋒(個件幻幻唔計啦)
咩玩法

有無即食前鋒

買幻幻買中場把撚咩

Real Madrid reportedly want £85 million for Gareth Bale. Is he worth it?

有60M都偷笑啦

仲有85m ?

光頭佬除左死攬賓周之外
佢堅信可以改造到牙朗打正前又係勁on9
計埋之前光頭佬話想要世三
上面個list既屁馬 古天奴都係打左邊翼
睇嚟佢真係無打算再比朗打番翼

皇馬正準備出售飽受傷病困擾的威爾士球星加里夫巴利(Gareth Bale)，這引發了曼聯、車路士和熱刺的關注。

kane換猩猩

熱刺主帥Mauricio Pochettino也很欣賞這位曾經的白鹿巷英雄。

真係傻嘅先會DEAL

樓上兩隻英超狗躝啦

有無人知積仔可唔可以如期係國際賽後復出

佢嗰啲病好難講
伊又傷等積救世

伊傷,希望施巴有機會

高仔係咪都差唔多出返黎

Carvajal received the medical green light and will not face any heart relapses. He will be ready for the derby against Atlético. [marca]

馬卡話無事
而家關心拿華斯趕唔趕得切對下體多d
仲未見到佢

應該會出辛
施巴定位應該係卻後備

睇咗切下體

出機師
433 岩晒 屌

唔會433啦
光頭佬唔肯比朗打翼
應該又係4312
朗賓
辛
卻米摩

benshitma out!

希望keyword快d好番
頂唔順個靚名廢龍了

4312無誤啦

所以拖舟死唔買中鋒應該就係深信可以改造到牙朗打正前
辛打攻中應該又可以係咁射

咁易傷
佩狗季尾就開佢波

開你個巴爾波先

開硬bale 波

REAL MADRID TARGET KEPA PLAYS DOWN ATHLETIC EXIT TALK

Kepa Arrizabalaga is only focused on Athletic Bilbao despite speculation linking the goalkeeper with Real Madrid.

大清洗

渣維=拉舒褔特xLukaku

你=真名王x佩狗打手

我全力支持卡蛇政權復辟

你係on撚9加肉酸

馬副隊好耐冇出過靚波

占士傳中我大膽講句舉世無雙

好快出翻球靚俾你睇

鐘聲響起歸家的信號

MADRID TARGET LYON STAR

Lyon attacker Nabil Fekir has emerged as the latest target for Real Madrid coach Zinedine Zidane, claims SFR Sport, via AS .

Fekir is enjoying an impressive campaign for Lyon and the 24-year-old, who can play as an attacking midfielder or striker, has been scouted by Barcelona.

Arsenal, Juventus and Manchester United are also reported to be interested in Fekir, and now Madrid are keeping a close eye on his form this season.

REAL OFFER BALE & KROOS FOR NEYMAR

Real Madrid president Florentino Perez is determined to sign Neymar from Paris Saint-Germain and will offer Toni Kroos and Gareth Bale as part of a swap deal, Don Balon reports.

佩狗係咪傻撚咗

bale計返英超周薪係60萬磅，唔降人工無人養得起，不過而家份約去到2022

Don Balon 同真名王差唔多

原來個馬高斯路蘭迪死阿狗黎
難怪成日開膠post

阿迷得罪你牙

佢獌狗

馬些路路

渣維=范加爾=黑b

迷雲=on9

改quote咁小家

全能既摩daddy上年贏左雲叻幾多球

有歐霸你吹咩

Hi獌迷

英超混戰 熱狗加入未

死阿狗又亂噏

多d黎密d手

難得唔係為沾士嘈

“At Real, I score, but when the guy who is next to you scores 50 per season (you can not do anything),” Benzema said.

“It's different from how I played at Lyon. I just like football and winning titles. I'm having fun.

“Ronaldo and I, we get on well. I like playing with him. He likes to play with one touch of the ball. He is more selfish than me, but that's normal. That does not bother me. Finally, it's good for the team.”

食屎啦賓周
你緊係無私啦 成日幫對面防守

已經證明占士是無辜的

占士係光頭佬用人唯親下的犧牲品

光頭星步向滅亡中

回魂

差豆蛇世青

賓施馬：C朗比我自私

賓施馬近日在皇家馬德里不時被球迷以噓聲「招呼」，這名法國射手為自己辯護，強調身邊有超級射手基斯坦奴朗拿度，故自己球風有所轉變，更直言後者比他自私很平常。

皇馬近日表現下滑，其中鋒線的賓施馬被球迷批評得最狠。對於外間指他入球能力不足，這名法國射手解釋道：「在皇馬我也有入球，不過當你身邊有一個每季入50球的人（你也沒什麼可以做）。在這裡與我在里昂時的踢法不同，而我最享受的是贏波及贏錦標，故我在這裡很開心。」

賓施馬又直言C朗拿度場上風格較為自私屬正常，「C朗與我的關係很好，他比較喜歡踢一腳波。他是比我自私，但這很正常。這也不對我有任何困擾，因為這始終對球隊有利。」

Isco will have some tests today to eliminate the possibility of injury. He has already informed his people that he will play against Atlético. He hopes to train with the team on Wednesday. [as]

仲記得有球OZIL底線傳比佢小禁區
佢一下就射落OZIL隻腳到
無私到

前幾日個爆血管片

搞咩吹尼馬黎吹得咁行 冇乜可能喎

尼馬同朗朗fd
但我都覺得冇可能
如果尼馬真係黎左
皇巴星球大戰都似
你叫630點建立佢嘅皇巴共榮圈

唔好成日提住D低能仔啦 冇人CARE佢呀

尼馬起馬要世盃之後

賓施馬：C朗比我自私……正常的

【體育】皇家馬德里的法國前鋒賓施馬坦言，陣中葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度比他自私。

皇家馬德里目前在西甲以8分落後死敵巴塞隆拿，陣中兩名前鋒賓施馬（Karim Benzema）和基斯坦奴朗拿度同樣陷入球荒，銀河艦隊必須盡快找到方法追回差距，而賓施馬日前接受訪問時，就坦承隊友C朗比他自私，「C朗比我自私，不過那是正常的。」

「我們合作得很好，我喜歡與他踢波。」賓施馬說，「到最後他的自私不會影響到我，那是為球隊好。」

球員狀態低迷未能把握入球機會時有發生，不過皇馬球迷就會向自己的球員喝倒采洩忿，令賓施馬感到不太好受。「那是困難的，尤其是在西班牙，有時你會不明白。最難過是批評自己球隊的球迷，正常球迷是在這樣為你打氣。」

圖片來源 : ©AFP

MADRID TO SELL BALE

Real Madrid have decided to sell Gareth Bale next summer after losing patience with the Wales international’s fitness issues, according to AS .

OPERATION BENZEMA: MAN UTD ONLY SIGNED MICHAEL OWEN AFTER FAILURE TO LURE MADRID STAR

The former England striker only moved to Old Trafford because Sir Alex Ferguson was unable to land the Frenchman, who has spent eight years in Spain

Michael Owen has revealed that Manchester United only signed him after they were thwarted in the race to sign Karim Benzema from Lyon.

88

一日一推

希望賓斯馬快d坐監

有法國總統照住

Bale

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

最後一塊拼圖

真係經典中嘅經典
撚巴查
歐聯決賽反超一球
不過咁多傷

皇馬強行留住沾士是殘忍的
所以流放佢去拜做拜狗
唔好返黎啦

一路好走 保重了

尼馬可唔可以黎接我聖班 我即印三件

仲未變禿你話幾多年前

咁快變心

第4個係女

卡華積復出在即！有望戰馬德里打吡

皇馬後衛卡華積剛剛更新自己的社交平台，並配上圖片寫到：「精彩的週末之後呆在家，明天開始準備打吡」，從話中可以猜測這位皇馬鐵衛有希望參加11月18日的馬德里打吡。自從9月30日確診為心包炎之後，卡華積恢復良好。

卡華積目前處在恢復的最後階段，他的情況還有一點點不確定病情會不會在未來幾天復發。

通常情況需要休息4-6周，但是考慮到復發情況，皇馬將卡華積的休息時間延長，重點關注是否復發。皇馬對待卡華積的傷情十分謹慎，因為該病的復發率高達15%-20%。

（來自 直播吧）

「水爺」為巴爾打氣：希望你早日回歸！

皇馬隊長拉莫斯也在Twitter上送上祝福：「兄弟，挺住啊！希望你早日回歸。」

施丹欽點買一人！巴塞曼聯或爭「鋒」

雖然施丹之前表示自己只關心球隊眼下的工作，不過他也認為如果自己不能放眼球隊的未來的話，或許就不會是現在這個位置了。法國媒體SFR Sport日前就透露，施丹有意引進馬里安奴費拉拿的里昂隊友費基亞。

24歲的費基亞速度快，門前把握機會能力強，這也是皇馬在賣掉莫拉達、J.洛和馬里安奴費拉拿之後目前急需的。今季費基亞在15場比賽中攻入12球，助攻3球，他的發亮表現不僅得到了法國國家隊的徵召，而且也讓皇馬教練開始考慮在下季將其帶到班拿貝。

施丹曾在2015年稱讚費基亞：「他踢球讓人眼前一亮，他觸球腳感很好，個人特色非常鮮明，他的技術也讓我印象深刻。」費基亞還是當季的法甲最佳年輕球員，但之後膝部韌帶受傷給他的職業生涯蒙上了一層陰影，不過現在他已經恢復健康，正朝著大家期待的方向努力。

如果皇馬決定引進與里昂合同2020年到期費基亞，他們將面臨著激烈競爭。SFR透露，巴塞、曼聯和祖記同樣有意這位攻擊型中場費基亞，不過皇馬處於優勢地位。

去年接受Canal Football Club節目採訪時，費基亞曾表明心誌：「如果施丹明天聯繫我，我會很高興追隨他，我不會對他說不。」

【明年崩潰】皇馬14人戰世界盃 主力無得唞...

目前2018年俄羅斯世界盃決賽圈參賽隊伍已有28支隊伍確定，還賸餘2個歐洲區附加賽名額以及2個洲際附加賽名額。在西班牙豪門皇馬的一眾國腳中，將高達14人有望出戰明年的世界盃。

西班牙：拉莫斯、伊斯高、阿辛斯奧、卡華積、拿祖費南迪斯

以上五位西班牙常規球員將很有可能出戰明年的世界盃。在最近的兩期的國家隊中，華斯基斯都沒能入選，他能否出現在明年的世界盃還是一個未知數。

巴西：馬些路、卡斯米路

這兩名球員在施丹的陣中都是不可或缺的，而在巴西隊也是如此，他們從未缺席過任何一場蒂特麾下的世盃外。

葡萄牙：C.朗拿度

自從2016年率領葡萄牙奪得歐國盃冠軍後，C.朗拿度將以歐洲冠軍的身份征戰世界盃。

德國：卻奧斯

雖然卻奧斯現在顯得有點疲憊，但他仍是路維陣中值得信賴的中場，他們將開啟世界盃衛冕之路。

克羅地亞：莫迪歷、高華錫

在附加賽中，克羅地亞戰勝希臘成功晉級。作為克羅地亞隊中的兩名中場大將，莫迪歷與高華錫已經搭上了前往俄羅斯世界盃的尾班車。

法國：華拉尼

如果華拉尼能夠避免傷病的困擾，他將有望出現在俄羅斯世界盃的賽場上。至於他的法國老鄉賓施馬，他將很難在迪甘斯的麾下得到任何機會。

哥斯達黎加：拿華斯

不管在國家隊還是球會，拿華斯都是第一選擇。很多人都還記得拿華斯在上屆世界盃的出色表現，而他將率領哥斯達黎加連續征戰第二屆世界盃。

摩洛哥：阿什拉夫

在卡華積的缺陣下，阿什拉夫已經獲得了皇馬一線隊的出場機會。隨著摩洛哥在非洲區突圍而出，阿什拉夫將很有可能出現在明年的世界盃中。

十年巴西球迷

又係契仔

有人改圖改左條女做巴爾

屌買返馬撚咪算 買佢隊友做乜鳩

但呢個好似堅勁 兩個都買番黎啦唔好諗

一生出嚟咁大個女

唔到我地唔放棄bale

買一個勁 放走一個勁 咁買黎做咩？
我願意用機師+賓周+70m換任何一個勁人打正前/右翼

賓周馬是無可取替的

卻奧斯︰轉戰法甲只會加盟PSG

德國與法國將上演熱身賽，賽前前者中場卻奧斯表示，法甲聯賽缺乏競爭性，若轉戰法甲的話只會加盟巴黎聖日耳門。

PSG今季法甲暫以12戰不敗取得32分高踞榜首，而今夏收購尼馬及麥巴比的資金亦遠勝其他對手，因此卻奧斯認為法甲只會是PSG的天下︰「法甲聯賽不錯，但很明顯最終會是PSG贏得冠軍，因此若踢法甲我只會加盟他們。」

卻奧斯在上場悶和英格蘭的熱身賽因病缺陣，但鬥法國一戰可望復出，他說︰「我們希望獲勝，足總安排這些強隊交手是希望考驗我們，球隊會當正式比賽般認真看待。」

唔好呀

卻仔違約金好似都唔低
除非皇馬主動放人
再買真係過公平條款啦喎

留意到哥倫比亞個10號好撚勁

hi rubbish

賣卻就反皇了
難得有個球員肯幫手嘴炮

今晚打支那入到一球我迷占一星期

迷定is ok

殺雞焉用牛刀

睇緊上一屆世界盃 ？

乜春呀光頭佬 腳都賣一世反皇

掛住世清了

唔送

真愛 >手足

劣幣驅良弊

真係唔慣冇世清嘅日子

咁多25 世清心淡了

其實邊個成日都負皮我
次次見到都係0 1

世清 豆蛇既化身

星期六 馬德里Derby

又要被屌打

Julio Baptista: These are the games that changed my life

The Brazilian tells FFT about his favourites, including matches for Sevilla, Arsenal, Real Madrid and Brazil

December 23, 2007: Barcelona 0-1 Real Madrid
The most important goal I scored for Real was the one that gave us a win at the Camp Nou. It was a beautiful goal. Many considered Barcelona as the best team in the world. They had Ronaldinho in his prime. Nobody gave us a chance, but we beat them and went on to win the title – it was a huge achievement.

雲佬彈得靚,佢又射得靚

回收Valverde 挪威神童

掃把佬u21戴帽
光頭佬食屎

包皮又助攻
光頭佬食屎

你都要吃屎

牙維先要 佢未幫98找數

有矛手足有打pro club

原來華仔尋日係法國隊長

咪又係阿狗射手carry
賓周決賽出到未

Yeah

互含

NEYMAR ALWAYS WELCOME AT REAL MADRID – CASEMIRO

The Brazil midfielder wants his compatriot to know that he'll always have a place open at his former club's biggest rival

占士洛迪古斯要在拜仁發力

占士洛迪古斯決定缺席哥倫比亞周二友賽中國，因為他想集中精神在周末為拜仁慕尼黑上陣踢德甲。

占士說：「這是重要課題，我想了很長時間，應該多點回來和拜仁一起訓練，我已經得到哥倫比亞團隊同意。現在有一整個星期和拜仁隊友準備，這樣對我來說是正確決定。」

拉莫斯不清楚C朗未來

沙治奧拉莫斯表示自己不清楚C朗拿度的未來會如何，有傳C朗可能在合約完結前離開皇家馬德里。

拉莫斯說：「C朗要走嗎？你去問他吧，我不知道。至於皇馬遇上困境，足球就是這樣，硬仗連場，現在我們不能再犯太多錯了。未來會有國家打吡(鬥巴塞隆拿)，看我們能否及時反彈吧。」

幾時買werner
左中右都得

撞正生日個日鬥馬體會

猩猩已經係曼聯既人

馬德里強行留住巴爾是殘忍的

巴爾告訴我 他發夢也穿著曼聯的球衣

積仔要聖誕後先復出

生日都要哭喪

記唔記得佢？昔日荷蘭新星曾踼皇馬正選左閘：「我29歲就退役，因為我唔開心」

最近講起荷蘭喺世界盃外圍賽出局，大家都驚嘆荷蘭竟然要用返賴恩巴布，呢位當年曾經係荷蘭新一代被寄予厚望，而依家踼緊土超嘅30歲左翼。不過，講返佢嗰一代踼唔起嘅新星，原來我哋都忘記咗一個人，佢就係踢過皇馬嘅德倫特 (Royston Drenthe，有線譯迪倫菲)。

佢喺近日接受咗《馬卡報》嘅詳細專訪，回顧自己嘅足球生涯，佢表示自己係因為唔開心而退役：「我咁後生就退役，係因為我唔開心。我覺得好攰、抑鬱、冇希望……職業足球已經唔再令我快樂，我唔鍾意嗰個世界。好多唔好嘅事發生喺我身上，當時我喺阿聯酋踢波，有一日我突然覺得夠喇，我唔踢喇。」

傳C朗call美斯：我已贏得金球獎

【體育】12月8日，大家就會知道今屆金球獎誰屬，有傳基斯坦奴朗拿度早知自己得獎，更已致電宿敵美斯，告知對方這個消息。

在由權威足球雜誌《法國足球》舉辦的金球獎揭曉之前，網絡上有非常多傳聞流出，指巴塞隆拿前鋒美斯（Lionel Messi）或皇家馬德里射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）會成為今屆得主。

近日，就有有疑似未出版的12月號《法國足球》封面流出，封面人物是美斯，似乎暗示這名阿根廷球王會登基。不過，西班牙報章《Don Balon》周三爆料，指C朗早就知道自己會再次贏得金球獎，更打電話通知美斯這個消息，而後者亦大方地恭喜他平了自己5度封王的紀錄。

事實上，近年金球獎都由美斯及C朗壟斷，只得2007年由巴西名宿卡卡贏得。卡卡就力撐同胞尼馬之後可以打破「斯C」局面：「足球不是科學，很難去預測將會會發生甚麼事，但我肯定在美斯及C朗後，下一個贏金球獎就是尼馬。」

圖片來源 : ©AFP

想睇既人一係傷一係出唔到,唔想睇果啲就長期正選/第一後備 好無癮

皇馬主帥施丹與前鋒賓斯馬關係密切相信經已是公開的秘密，前者經常盛讚後者為世上最佳前鋒，後者亦稱前者為球王級最佳領隊。在賓斯馬備受批評之時，施丹亦經常是第一個出聲擁護愛徒的人。不過，原來兩人的情愫可能遠超於此，在賓斯馬最近的一段紀錄片中就發現，這名皇馬前鋒甚至十足小粉絲一樣，在訓練營的個人儲物櫃上貼上了施丹的個人海報貼紙，認真「識做」。

▲ 賓斯馬與施丹關係密切相信經已是公開的秘密。

早前法國電視台 Canal+ 為賓斯馬製作了一條長達120分鐘的個人紀錄片 "Le K Benzema"，揭示其成長之路及在皇馬的心路歷程。攝製隊更跟隨賓斯馬到馬德里的訓練營紀錄他的訓練日常，其中走到更衣室時便驚見賓斯馬的個人儲物櫃上貼上了施丹的海報貼紙。秘密被發現，賓斯馬亦只好打趣地說：「我不知道是誰貼上去的。」

▲ 賓斯馬的個人儲物櫃上驚見主帥施丹的海報貼紙。

賓斯馬如此識做，當然深得主帥兼法國同胞施丹的寵愛。近季賓斯馬表現倒退更頻頻失機，但施丹仍然重用並開力撐愛徒，甚至不惜放走潛力無限的莫拉達到車路士，都要保住賓斯馬的正選之位。最近施丹亦表示﹕「我不止是維護賓斯馬，但他的確是一個與別不同的前鋒。我對賓斯馬的批評感到厭惡，因為懂得足球的人都不應會有這樣的意見。」

相信皇馬在施丹的執教下，賓斯馬在未來數季仍然會是皇馬的必然正選前鋒吧。

Source:

唔怪得可以場場正選

補圖

岩岩睇到想po
比你截糊

cls...變態佬

賓周屋企可能有拖舟攬枕

狗男女

洗鬼攬枕咩
根本晚晚一齊訓

《賣走巴爾再簽誰？西媒為皇馬列出七大星級選擇》

來自西班牙《阿斯報》的消息，西甲豪門皇家馬德里正考慮於明年夏天，將威爾士翼鋒巴爾賣走，原因在於此子的身體狀態每況愈下，所以銀河艦隊便萌生把前熱刺人掃走的念頭。

若巴爾被賣走，相信皇馬將需要於短期內，物色1-2名的攻擊球員補充鋒線，而《阿斯報》為銀河艦隊，列出7位的星級球員，表示他們具備取代「大聖爺」的能力，其中包括相當仰慕皇馬教練施丹的「世三」夏薩特。

註：排名不分先後

1：夏薩特 Eden Hazard（車路士 / 比利時 / 中場）26歲
2：哈利簡尼 Harry Kane（熱刺 / 英格蘭 / 前鋒）24歲
3：阿里 Dele Alli（熱刺 / 英格蘭 / 中場）21歲
4：尼馬 Neymar.Jr（巴黎聖日耳門 / 巴西 / 翼鋒）25歲
5：麥巴比 Kylian Mbappe（巴黎聖日耳門 / 法國 / 翼鋒）18歲
6：利雲度夫斯基 Robert Lewandowski（拜仁慕尼黑 / 波蘭 / 前鋒）29歲
7：費基亞 Nabil Fekir（里昂 / 法國 / 中場）24歲

第三 加番個timo werner

尼馬冇可能不過如果有佢就正

企開d啦隻疤狗

啱

要世三都唔要屁馬

個格好似街場MK臭飛咁

歡迎世三

25歲以上唔使諗
尤其咩豆腐司機

格衰不過真係有料

死鈀疤狗不了

岩

菲律賓mk

掃把佬射術勁過賓周幾多

吓 ? 搵個廢嚟比 ? 是旦搵個都好過佢條廢西啦！

世清你在何方

世清比世人誤解

人都走左 頭七都過埋
大時大節裝支香比佢算啦

好掛住世清
想佢請我飲可樂

佢加埋牙辛 啲遠射好j到

世清長存心中 生要見人 死要見屍

No Gap Ching No party

C朗︰我想生7個同攞7次金球獎

剛成為第4個孩子父親的C朗表示，他希望可生7個孩子和7次贏得金球獎，並指即使近期入波減少，但他對皇家馬德里卻有其他貢獻。

上季贏得雙料冠軍的C朗，是下月公佈的金球獎大熱人選，預計將第5次贏得獎盃的他接受訪問時說︰「我對現狀感到很好，要保持冷靜，人們只說我是入球機器，假如沒有入波便不理我踢得好與否，只懂以入波來衡量，但其實很多時候這不是最重要。所以我接受這些批評，但不會同意，亦不看這些報道。」

同時C朗表示皇馬不會害怕在歐聯小組次名出線遇上強隊，「我不怕PSG，我們是連續兩屆冠軍，是值得尊重，最重要只是小組出線。」

而對於個人目標，他清晰地說︰「我想生7個孩子和拿同樣數目的金球獎，意味著我不會停下來，只要落場比賽便會爭取勝利。」

依條長啲高清啲

鮑你扯棋

光頭佬條仆街

有入波/助攻
仆街了
光頭佬好撚憎識入波/助攻既球員
得阿朗可以免疫

心型慶祝手勢
可以取代bale做icon
不過過到光頭佬個關先

掃把佬入波咁撚串?
下季就借走你

琴晚夢見james回歸仲入疤狗波

機師>掃把佬

訓醒未

可惜夢同現實係相反...

世清你在哪？返黎啦！

比二五仔趕走左了

你回憶返3:2個場啫

Easy goal傷左 希望比掃把/施巴踢下啦
唔好再機師

辛仔 掃把

光頭佬一日係到機師同賓周都係首選

豬隊友
不要提啦

Ig見到isco有訓練
應該唔係咩大傷？
摩迪我就覺得要抖下啦

Gap Wong不在 皇post已死

其實你係咪膠旺d分身黎
真係未見過你用自己意志講野
就連西波皇大戰前後都係9up多過呼吸

占士洛迪古斯

基士文要破入波荒了

皇馬中門大開 馬體會凱旋歸來

💧🚬

yc

keyword係咪仲未出得

只要係手足就要g持

改名啦ching

老老豆豆話就話大戰
但3:45點睇

考驗真皇嘅時候

深夜西波

yes
睇靚名人

weekday就話夜姐

hi yc

食屎

奧迪加特

阿朗之前公開話皇馬賣走比比達仔沾屎所以實力減弱搞到依家咁嘅地步
好似話拉隊對此好不滿依家有啲不和

講事實拉隊咁都不滿
冇左達仔同馬撚火力真係差好遠
比比唔算老當打都要賣
次次條性感後防真係睇到硬晒 拳頭
沾屎我覺得唔太關事
只係拖舟條仆街死攬辛仔機司
就算沾屎係到出場次序咪又係後過辛同機司

買完施巴又唔用

阿朗不嬲直腸直肚
拉膠身為隊長 聽到有人曲線話隊友廢 梗係會不滿

事實又點
洗唔洗公開講

無占士無人斬波少左助攻咁都唔關事

Zidane just confirmed that Modric and Carvajal are ready for tomorrow's match in a press conference.

其實佢又冇當面話隊友廢所以搞到咁
佢係有話賣左D有實力球員
入左D年輕球員
大家仲未適應到
不過後加一句「哩個唔係藉口」
佢應該都知道自己打得唔好
唔可以將所有野賴落去哩個位

佢之前都試過輸波話隊友唔夠班啦

己隊此役沒有賓施馬（下半場疑傷出）、加里夫巴利、馬些路和比比，太多傷兵令比賽太困難。我並非說其他隊友壞話，亦不是說占士洛迪古斯、盧卡斯華斯基斯和高華錫不是好球員，但要奪標就須要最好的。」

被排擠？傳皇馬WhatsApp群組冇C朗份

【體育】今時今日，要搞小圈子，在WhatsApp開一個群組就辦妥。傳聞皇家馬德里隊內有一個不包括基斯坦奴朗拿度在內的WhatsApp群組！難道堂堂當代球王都會被球會隊友排擠？

西班牙媒體最近報道，皇家馬德里的21歲中場丹尼施巴路斯（Dani Ceballos）開設了一個WhatsApp群組，以便一班隊友離開球場和訓練場後也能隨時聯絡感情——更重要的可能是，這名新兵希望能夠藉此盡快融入「銀河艦隊」，避免成為局外人。

不過，葡萄牙球王基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），竟然不是這個群組的成員之一！此事無可避免被部份媒體拿來大造文章，趁近期有傳C朗考慮離開皇馬、又與沙治奧拉莫斯反目而加以炒作。

最初報道事件的媒體，其實在報道裡亦有指出，賓施馬、加里夫巴利等大球星也不在施巴路斯設立的WhatsApp群組裡，因此相信這群組只限西班牙本土球員參與。

莫道你在選擇人，人亦能選擇你；或者，C朗本人也未必有興趣與不相熟的隊友經常保持聯絡呢？

私底下開個gp都可以吹到咁 係咪個個gp都要加埋老細

之前有新聞話我朗除左馬些路之外冇朋友 我覺得係真

開群組想融入球隊
但係唔幫光頭佬含都係冇用

對於日前傳出的C朗和拉莫斯之間的矛盾，施丹表示這些問題已經得到了解決。

“你們的問題很機智，但是我又不會回答。我只能說我有兩個足以載入皇馬史冊的球員，他們兩人都為球隊盡心盡力，並且彼此互相尊重。“

“如果你們非得說他們兩個人之間有問題，那麼你們就搞錯了。拉莫斯是個聰明人，他可以說他想說的任何話，C朗也是。“

“有時候兩個人想法不一致也是正常的，要是大家都悶著也不是好事，有人發表意見說明球隊還是有活力的。現在問題已經解決了，兩個人之間也不會再有分歧了。”

唔緊要啦 嘈唔嘈都輸既

🧔🏿

應該係西班牙幫自己圍威喂姐
冇話排唔排
正如你番工都只會開自己條team啲人啦
唔會add隔離team啲人

搵人開PO

雞開

我屌你牙

兩隻都係雞 不用分得那麼細

雲加好波

[馬德里打比]皇家馬德里球迷吹水區 （87）

于文文係我老婆仔

于文文世界第一